樂童音樂家真係好撚正啊

點解可以咁好聽
有冇同好

1月3號出新碟

It must be L O V E

係正
不過菊花無乜點理佢地

佢地cover D歌都好正,officially missing you 同eyes nose lips

Give love同200%

邊度有佢地既舊碟賣？

Re bye
200%
Give love

AKMU

Melted

enl我鍾意acoustic version多啲

同問

好鍾意條女個樣

唔知信和有冇呢？
佢上隻碟好似成兩年前

條女把聲真係世界級

其實哥哥把聲都好好聽

有冇人有睇過一週偶像
俾佢地圈飯

200%聽極都唔厭
但產量好似好低咁

就出新碟

係咪出道嗰隻？尋韓者 信和應該仲有
裡面啲設計幾清新幾正

留名

真係好正 要狗衝去買新碟